## hw 4

Пункты, отмеченные звёздочкой, являются не обязательными и рассчитаны на болееопытных слушателей
- В названии сайта Bikeingora первое слово выделено цветом #f52 (в шапке и подвале);
- Добавлено 2 изображени] товара,каждое с высотой 400px и заполненным аттрибутом alt (все изображения можно скачать здесь);
- 2 кнопки забронировапть;

- *В подвал добавлена текстовая информация “Для уточненияинформации звоните по номеру +7 900 000 0000, апредложения по сотрудничеству отправляйте на почту bikeingora@example.com”, причем номер телефона и почта должны быть оформлены в виде ссылок;
- *В подвал добавлена ссылка Наверх, по клику на которуюпользователь должен попасть в начало страницы

- Для каждого отзыва добавлено изображение с оценкой в видезвездочек высотой 30px



## hw 5

Пункты, отмеченные звёздочкой, являются не обязательными и рассчитаны на более опытных слушателей
- В шапку сайта добавлен логотип проекта, все файлы доступны здесь (можно использовать собственный логотип и название проекта)
- После отзыва и преимуществ находится два фрейма с местом для рекламы (файл с рекламной страницей также должен находиться в проекте);
- После секции с описанием добавлена секция “Сравнение велотуров” с таблицей;
http://aturcom.ru/active/velotury1/tablica_veloturov/ 
- Для секции с отзывами добавлено количество отзывов, которое выделено цветом #aaaaaaи кнопку “Добавить отзыв”;
- *На страницу добавлена faviconс логотипом проекта;

